統獨議題在台灣都假議題 喊統的不敢真統 喊獨的不敢真獨 國民兩黨都是假話

國民黨籍蔡正元表示統獨議題在台灣都假議題，喊統的不敢真統，喊獨的不敢真獨

ＦＢ內容：
: 統獨在台灣
: 都是假議題
: 國民黨是假統一
: 民進黨是假台獨
: 兩黨都是假話
: 國民黨談統一
: 設了一堆條件
: 說穿了
: 美國不贊成統一
: 國民黨也不敢統一
: 民進黨談台獨
: 講了一堆廢話
: 說穿了
: 美國不同意台獨
: 民進黨就不敢台獨
: 美國才是真的不統不獨
: 因爲
: 美國視台灣為勢力範圍
: 任何黨在台灣執政
: 都必須是扈從政權
: 美國用統一呼弄北京
: 用台獨制衡北京
: 所以美國操作統獨
: 不准60度C以上的台獨
: 也不准40度C以下的台獨
: 因為60度C太燙
: 會激怒北京
: 40度C又太冷
: 無法制衡北京

說穿了就是KMT黨章第一條的內容啊幹

中國國民黨黨章

第一條
中國國民黨（以下簡稱本黨）為民主的、公義的、創新的全民政黨。本黨基於三民主義的理念，建設臺灣地區為民有、民治、民享的社會，實現中華民國為自由、民主、均富和統
一的國家。標章為，本黨中央黨部設於台北市。

當年李登輝將國民黨由革命民主政黨改為民主政黨

總括而言，管治台灣嘅大佬一定係AIT
選舉就係比藍綠玩下爭凳仔

每次總統選舉
候選人都到美國"面試"

國民黨唔想被統一???有錢收喎

手法同香港個班保皇狗打手一樣
一樣國民黨話不反對統一
就即刻拉埋對手民進黨落水
兩邊一齊屌

在國民黨的立場
如果真係統一，自己作為中介就再冇利用價值
梗係好似依家咁，不統不獨，油水先深

Status quo